男師染愛滋還吸毒 竟瘋玩性愛趴

一名在北部某國小任教的帥氣男老師明知自己罹患愛滋病，卻仍禁不起多P性愛的誘惑，上網尋覓砲友，進行危險性行為，事後雖未發現與他發生關係的砲友染上愛滋，但已涉犯《人類免疫缺乏病毒傳染防治及感染者權益保障條例》，台北地檢署昨依「明知自己為感染者，隱瞞而與他人進行危險性行為未遂罪」將他起訴。
據悉，這名男老師在校風評不錯，2015年5月警方執行網路巡邏時發現他在網路上找男網友開毒趴，隨即展開偵搜行動，在毒趴現場查扣安非他命、FM2等二級毒品，最後也驗出他的尿液有毒品反應，因此將他送往新店戒治所進行戒治。
不料男老師突然出具診斷證明書表示，因為自己罹患愛滋病、梅毒等傳染性疾病，若未持續治療會有生命危險，戒治所怕他真的發生意外，2度拒收，男老師因此有恃無恐，一面在學校教書，一面竟繼續上網糾團開毒趴。

2016年至2017年間，這名男老師又因為參加性愛毒趴被逮4次，北檢傳他出庭時，他竟當庭暈厥宣稱身體不適，檢察官認為他在裝病，傳喚醫師出庭作證，醫師證稱男老師只要定期就醫治療，並不會有生命危險，先前開診斷書內容是因為男教師沒有定期追蹤，才會在診斷書註明若未追蹤，病情會惡化。
去年9月間，檢方將他再次送往新店戒治所進行觀察勒戒，另分案追究他明知罹患愛滋病，卻隱瞞病情與他人進行性行為罪責，並將當時被查到與他一同開毒趴的男子送驗，結果雖未發現該外男子罹患愛滋病，但檢察官認為男老師已涉犯《人類免疫缺乏病毒傳染防治及感染者權益保障條例》，因此將他起訴。（呂志明、吳珮如／台北報導）

dllm 張圖全部男人黎

THIS

死基佬生愛滋

張圖笑撚死

地下啲紙巾

台北一分

IS MAKING ME CUM

應該唔只一分

張圖咩事

教畜

推post